今年有咩女狀元係J得過???

德望有李焯瑩（左）奪7科5**成為女狀元，張曉嵐和梁菀霖亦獲得6科5**。張志華攝

好似淨係得中間嗰件OK啲

左面都ok

三件都J唔撚落

好似未見過靚女狀元

要數返CE年代嘅彭匡怡石臻善

左ok喎

中間似似地mmc 利申失明

靚唔靚講比較嘅
睇下拔萃呢兩件
係咪當堂覺得德望好好J呢???

左邊單獨圖

李焯瑩希望成為律師，解決社會上的不公義。張志華攝

片

都係覺得唔掂喎 究竟係因為本身靚女比例咁少，定係讀得書嘅靚女比例更少？

你叫啲靚女落咗妝都係咁嘅樣

其實個啲狀元，成日講話要為公義為市民咁，到畢業做咗律師醫生，有冇真係仲係咁做咁諗

唔通同啲記者講淨係想入上流社會咁咩

處機會幾大

學校教佢地講架啦
你唔係信下話

仲係連登仔成日J嘅德望妹

屌你老母臭閪，果D狀元女豬撚到仆街，無一個正常，你叫我扯？我就真係想叫佢地扯呀﹗仆街﹗

我寧願你講想見識更多，繼續追求卓越，回報雙親 呢啲好過啦，為自己為家人唔一定比為社會遜色，年年都係為公義個啲

中間個件讀書讀到殘哂

好想嘔

應該ocamp時俾醫科學長開罐頭

港女都好J

因為靚女唔使讀書都可以撈到同狀元咁

中間第時應該好

麥明詩都係讀律師 依家係

宜家變咗藝人 ，佢當年唔知有冇呢啲豪言壯語呢

女生十八變啊清

好似選港姐都話想代表香港啦
唔通話想俾有錢佬包做雞咩

塊面大過XL pizza

3個都好好j 諗起屌住狀元話佢咪又係比我禁住黎屌就扯撚晒

左邊夠白淨，五官正常但面太大。
中間睇真啲其實好麻麻。
右邊五官嚟講係三個入面最好，但望落好殘皮膚好差好無神采。

一路要佢背出師表

德望不了

3個都射左

讀書好嘅個樣通常都殘

物理鳳凰

德望唔望得

唔射埋右?

全部都沒波

左邊蝗味濃

咪玩啦巴打

零正評...

一定係右邊

3個都有潛力

老老實實，三個化一化妝已經可以變ig女神

要哂

大部份港女咪呢D樣 只係睇有冇化妝姐

過兩年化一化妝
行出街你咪又係照J

我覺得陳詠妍最靚
今年嗰啲樣似會選港姐

d留言垃圾到 總之係踩到佢地一文不值平衡返心理

轉個髮型遮遮塊面搞掂啦 有冇巴打改下圖

冇個掂

要改下身型先

dllm個個為踩而踩 選美咩家陣
更可況佢地幾個個樣都算係咁啦

點先屌到呢D讀書咁叻既女

戴返副眼鏡 著套老西
最緊要摷到個頭亂亂地

左面包包面幾cute

屌肯定D女唔會受
你試下你係醫生律師
有樓有車
睇下條女會點

右面好，中間似胡囧

呢個時勢做律師想伸張正義真係咪玩啦

中>左>右
利申：三個都不了，自己打飛機好過

4年後執執個樣又出黎選港姐

如果女狀元都靚女，有齊哂所有野，其他女仔點算

兩個都岩
頭要亂亂地，要著套老西，但都係要有家底。

有八達通就得

現實中，做蘿友有家底只係做高級雞，無家底連做企街雞都不如。

試過有錢佬醉駕，黎保佢個見習大狀零晨三四點先被個有錢佬發脾四屌一鑊，再被膊頭有花屌一鑊。

公義r唔到生意，無家底好多都好似法律超人咁做小丑r生意。

算ok啦
你出街有幾可見到素顏既靚女？

最正係呢個

做我老婆 ok?

你哋唔識食 呢啲先正 化咗妝之後正過 mmc

左邊蝗味重到呢

名校女

港女都好J？睇下贏國 14億人 大把靚女

mmc最正

蘇察哈爾燦

有錢佬、黑社會大佬眼中ge律師都係狗

算係 咁啦，
掛住讀書，
我諗佢哋都唔會用好多時得閒去打扮自己，
扮靚自己，

素顏,算係咁喇

唔錯

睇佢個樣就知屋企好撚有錢

你班戀童癖

入大學夠秤喇喎

入到大學會食到幾多女???

歷年最正

識食